新開 Twitch 輕鬆吹水台 - 刺客信條 奧德賽

開星期一至五 21:00 - 00:00
新手第一次開台 好多嘢唔識 請多多包涵

每晚 九點開台

21:00 又開台了